清算黨鐵的一個想法

若果全港咁多位手足一齊去屋企最近嘅站內或者月台上等人 務求令到成個站塞滿曬人 會唔會比跳閘等更有效？
無意間嘅一個想法

DLLM黨鐵